【突發】油麻地又集結

[共識] Twitter hashtag

你哋唔好咁樣包抄啲差佬呀，尤其是千萬唔好由油麻地方向搞9佢哋後邊呀，同埋樓上唔好亂掟嘢落街呀！好危險架！

推

點出到去

黑警表示: 點解今日清極都清唔晒